# Chinese translations for PACKAGE package
# PACKAGE 软件包的简体中文翻译.
# Copyright (C) 2025 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# zoey <EMAIL@address.com>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-28 16:44+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-11-28 16:45+0800\n"
"Last-Translator: /bin/eash <EMAIL@address.com>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: cli_run.py:141
msgid "Something went wrong. Please try again in a few moments."
msgstr "系统出现了点小问题，请稍后再试。"

#: cli/red_team_runner.py:36 cli/red_team_runner.py:38
#: cli/red_team_runner.py:42 cli/red_team_runner.py:49
#: cli/red_team_runner.py:56 cli/red_team_runner.py:106
#: cli/red_team_runner.py:108 cli/red_team_runner.py:112
#: cli/red_team_runner.py:125 cli/red_team_runner.py:127
#: cli/red_team_runner.py:135 cli/red_team_runner.py:139
msgid "Pre-Jailbreak Parameter Parsing"
msgstr "初始化越狱环境"

#: cli/red_team_runner.py:38 cli/red_team_runner.py:42
#, python-brace-format
msgid "Load model: {model_name}"
msgstr "加载模型：{model_name}"

#: cli/red_team_runner.py:45
#, python-brace-format
msgid "Load model: {model_name} failed: {message}"
msgstr "加载模型：{model_name} 失败: {message}"

#: cli/red_team_runner.py:49
msgid "Load scenarios"
msgstr "加载评估场景"

#: cli/red_team_runner.py:56
#, python-brace-format
msgid "Load inputs: {vs_name}"
msgstr "加载输入：{vs_name}"

#: cli/red_team_runner.py:60
msgid "Load scenarios failed"
msgstr "加载评估场景失败"

#: cli/red_team_runner.py:106
#, python-brace-format
msgid "Load metric: {metric_name}"
msgstr "加载评估方法：{metric_name}"

#: cli/red_team_runner.py:108 cli/red_team_runner.py:112
#, python-brace-format
msgid "Load evaluate model: {model_name}"
msgstr "加载打分模型：{model_name}"

#: cli/red_team_runner.py:115
#, python-brace-format
msgid "Load evaluate model: {model_name} failed: {message}"
msgstr "加载打分模型：{model_name} 失败: {message}"

#: cli/red_team_runner.py:125
msgid "Load attacks"
msgstr "加载泛化方法"

#: cli/red_team_runner.py:128
#, python-brace-format
msgid "Load attacks: {attacks}"
msgstr "加载泛化方法: {attacks}"

#: cli/red_team_runner.py:135 cli/red_team_runner.py:139
#, python-brace-format
msgid "Load simulator model: {model_name}"
msgstr "加载泛化模型：{model_name}"

#: cli/red_team_runner.py:142
#, python-brace-format
msgid "Load simulator model: {model_name} failed: {message}"
msgstr "加载泛化模型：{model_name} 失败: {message}"

#: cli/red_team_runner.py:152 cli/red_team_runner.py:196
#: deepteam/red_teamer/red_teamer.py:231 deepteam/red_teamer/red_teamer.py:332
#: deepteam/red_teamer/red_teamer.py:418 deepteam/red_teamer/red_teamer.py:441
msgid "Risk Assessment"
msgstr "越狱攻击"

#: cli/red_team_runner.py:153 cli/red_team_runner.py:157
#: cli/red_team_runner.py:197
msgid "Pre-verification attacks"
msgstr "预校验泛化方法"

#: cli/red_team_runner.py:160
#, python-brace-format
msgid "Attacks that need to be verified: {attacks}"
msgstr "需要被验证的泛化方法: {attacks}"

#: cli/red_team_runner.py:189
msgid ""
"The selected attacks are all invalid for the current model. Please try other "
"attacks."
msgstr "所选泛化方法对当前模型均无效，请尝试其他方法。"

#: cli/red_team_runner.py:193
#, python-brace-format
msgid "Attacks that passed verification: {attacks}"
msgstr "通过验证的泛化方法: {attacks}"

#: cli/red_team_runner.py:212
#, python-brace-format
msgid ""
"An error occurred during {model_name} assessment. Please try again later."
msgstr "评估 {model_name} 过程中出现异常，请稍后再试。"

#: cli/red_team_runner.py:216 cli/red_team_runner.py:217
#: cli/red_team_runner.py:250
msgid "Generating report"
msgstr "生成模型安全报告"

#: cli/red_team_runner.py:217 cli/red_team_runner.py:250
msgid "A.I.G is working"
msgstr "A.I.G正在工作"

#: cli/red_team_runner.py:218
msgid "Report in progress"
msgstr "生成报告"

#: cli/red_team_runner.py:246
msgid "An error occurred during report generated. Please try again later."
msgstr "报告生成过程中出现异常，请稍后再试。"

#: cli/red_team_runner.py:249
msgid "Report generated"
msgstr "生成报告"

#: deepteam/red_teamer/red_teamer.py:171
#: deepteam/attacks/attack_simulator/attack_simulator.py:75
#: deepteam/attacks/attack_simulator/attack_simulator.py:98
#: deepteam/attacks/attack_simulator/attack_simulator.py:115
#: deepteam/attacks/attack_simulator/attack_simulator.py:156
#: deepteam/attacks/attack_simulator/attack_simulator.py:185
#: deepteam/attacks/attack_simulator/attack_simulator.py:213
#: deepteam/attacks/attack_simulator/attack_simulator.py:255
#: deepteam/attacks/attack_simulator/attack_simulator.py:279
msgid "Jailbreaking"
msgstr "执行模型安全评估"

#: deepteam/red_teamer/red_teamer.py:232 deepteam/red_teamer/red_teamer.py:333
#: deepteam/red_teamer/red_teamer.py:419 deepteam/red_teamer/red_teamer.py:442
#, python-brace-format
msgid "Measure model: {model_name}"
msgstr "评估目标模型：{model_name}"

#: deepteam/red_teamer/red_teamer.py:243
#, python-brace-format
msgid "Measure {num_simulated_attacks} simulated attacks"
msgstr "评估 {num_simulated_attacks} 个越狱攻击"

#: deepteam/red_teamer/red_teamer.py:248 deepteam/red_teamer/red_teamer.py:554
#, python-brace-format
msgid "Measure {idx} / {num_simulated_attacks} simulated attacks"
msgstr "评估第 {idx} / {num_simulated_attacks} 个越狱攻击"

#: deepteam/red_teamer/red_teamer.py:262 deepteam/red_teamer/red_teamer.py:480
msgid ""
"The attack simulation phase failed, possibly due to rate limiting or "
"security blocking by the generalization model."
msgstr "攻击泛化阶段失败，可能是泛化模型限流或安全拦截"

#: deepteam/red_teamer/red_teamer.py:267 deepteam/red_teamer/red_teamer.py:484
msgid ""
"The simulation attack remained unchanged, which may be because it was not "
"applicable to the current input."
msgstr "攻击泛化前后无变化，可能是不适用于当前输入"

#: deepteam/red_teamer/red_teamer.py:272
#, python-brace-format
msgid ""
"Generating {idx} / {num_simulated_attacks} output from simulated attacks"
msgstr "生成第 {idx} / {num_simulated_attacks} 个越狱模型响应"

#: deepteam/red_teamer/red_teamer.py:288 deepteam/red_teamer/red_teamer.py:499
msgid ""
"The model has no output, which could be due to rate limiting or API security "
"blocking."
msgstr "模型无输出，可能是限流或API安全拦截"

#: deepteam/red_teamer/red_teamer.py:301
#, python-brace-format
msgid "Evaluating {idx} / {num_simulated_attacks} target LLM output"
msgstr "评估第 {idx} / {num_simulated_attacks} 个目标模型输出"

#: deepteam/red_teamer/red_teamer.py:314 deepteam/red_teamer/red_teamer.py:518
msgid ""
"An anomaly occurred during the evaluation, which could be due to rate "
"limiting or API security blocking."
msgstr "评估异常，可能是限流或API安全拦截"

#: deepteam/red_teamer/red_teamer.py:329
#, python-brace-format
msgid "Measure {num_simulated_attacks} simulated attacks done"
msgstr "评估 {num_simulated_attacks} 个越狱攻击完成"

#: deepteam/red_teamer/red_teamer.py:436
msgid "Measure simulated attacks"
msgstr "评估越狱攻击"

#: deepteam/red_teamer/red_teamer.py:439
msgid "Measure simulated attacks done"
msgstr "评估越狱攻击完成"

#: deepteam/attacks/attack_simulator/attack_simulator.py:75
#: deepteam/attacks/attack_simulator/attack_simulator.py:98
#: deepteam/attacks/attack_simulator/attack_simulator.py:185
#: deepteam/attacks/attack_simulator/attack_simulator.py:213
msgid "Generating attacks"
msgstr "生成恶意内容"

#: deepteam/attacks/attack_simulator/attack_simulator.py:79
#: deepteam/attacks/attack_simulator/attack_simulator.py:187
#, python-brace-format
msgid "Simulating {num_vulnerabilities} attacks"
msgstr "生成 {num_vulnerabilities} 个攻击"

#: deepteam/attacks/attack_simulator/attack_simulator.py:84
#: deepteam/attacks/attack_simulator/attack_simulator.py:206
#, python-brace-format
msgid "Simulating {idx} / {num_vulnerabilities} attacks"
msgstr "生成第 {idx} / {num_vulnerabilities} 个攻击"

#: deepteam/attacks/attack_simulator/attack_simulator.py:95
#, python-brace-format
msgid "Simulating {length} attacks done"
msgstr "生成 {length} 个攻击完成"

#: deepteam/attacks/attack_simulator/attack_simulator.py:116
#: deepteam/attacks/attack_simulator/attack_simulator.py:121
#: deepteam/attacks/attack_simulator/attack_simulator.py:157
#: deepteam/attacks/attack_simulator/attack_simulator.py:256
#: deepteam/attacks/attack_simulator/attack_simulator.py:264
#: deepteam/attacks/attack_simulator/attack_simulator.py:280
#, python-brace-format
msgid "Enhance {num_baseline_attacks} attacks"
msgstr "泛化 {num_baseline_attacks} 个攻击"

#: deepteam/attacks/attack_simulator/attack_simulator.py:130
#, python-brace-format
msgid "Simulating {idx} / {num_baseline_attacks} attacks"
msgstr "泛化第 {idx} / {num_baseline_attacks} 个攻击"

#: deepteam/attacks/attack_simulator/attack_simulator.py:153
#: deepteam/attacks/attack_simulator/attack_simulator.py:276
#, python-brace-format
msgid "Enhance {num_baseline_attacks} attacks done"
msgstr "泛化 {num_baseline_attacks} 个攻击完成"

#: deepteam/attacks/attack_simulator/attack_simulator.py:211
#, python-brace-format
msgid "Simulating {num_vulnerabilities} attacks done"
msgstr "生成 {num_vulnerabilities} 个攻击完成"

#: deepteam/attacks/attack_simulator/attack_simulator.py:269
#, python-brace-format
msgid "Enhance {idx} / {num_baseline_attacks} attacks"
msgstr "泛化第 {idx} / {num_baseline_attacks} 个攻击"
